有無毒J知道呢首係咩歌?

聽落好熟，但唔知邊度聽過，似anime主題曲

唔試下嗰啲揾歌app?

未聽之前仲以為係唔係d舊歌
好失望

咁好聽
唔好失望啦

其實有咩搵歌app?

自己recording都 recognize到？

你都係播出嚟比佢rec啫
你如果有信心就咁哼出嚟佢都認到

刀劍都唔睇

渣ga

咪係

有睇呀
所以先覺得熟

Eugeo
我鍾意佢多過外掛桐人

Shazam